[屠城記] 般尼球迷即討區1

召集我地般尼球迷，打爆鏝城👍🏻
利申二十年般尼鐵粉

1-0

收皮啦屌你老母

喂喂，mon po都算，米踩場好喎🌚

洗卑面你牙😒

屌咩

On9 come on you clarets

仆街上場既仇

2-1